真陰功！

2018年10月04日

真陰功！ - 李碧華

馮撿雞上回口口聲聲「最後一次參選」，言猶在耳辭猶在網，他反口了，反口後又反口支持（若不被DQ）的劉小麗，之後又等不及劉是否被DQ，已猴擒部署參選。小麗真陰功！

看直播，他被記者包圍發問，基於職責所在，馮有多少歪理謬論都得當新聞報導，很有趣，當中不以為然翻白眼的細緻反應不少，忍受毫無誠信及道德可言的司馬昭之心、破壞團結、無力當選、只求民主派落選的「富貴鎅票員」，辛苦傳媒了，真陰功！
其間有戴着林鄭面具的市民提出抗議，馮一輪嘴罵「林鄭」、趕「林鄭」，嗓音巴閉，咦？

是借題發揮呃選票？抑或另有玄機？看他罵得那麼兇，叫人聯想大陸高鐵霸位和隨街開罵的文革式潑師奶，辛苦觀眾了，真陰功！

但觀此「劇」，大家是否也想馮參選，「其他人均零票是他們來鎅我的票」的滑稽言論發酵？猴戲娛賓？我本人與眾損友打賭（一賠十），如撿雞哥沒去執死雞，我就輸一圍酒席啦。

你參選吧，男人老狗，別扭捏別婆媽，如箭在弦心知肚明，完成任務為重，廢話忒多聽者真陰功！

世上有人臨老唔過得世；也有人晚年不虞安家費，什麼品種都有。選民們堅持自己的信念投票吧。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
山竹吹殘林鄭 (左丁山)

下一則
下一則
振英之心，路人皆知 (馮睎乾)